【Facebook Live】當何輝遇上何Wayne 專業分析世盃列強形勢

《蘋果》體育Facebook專頁《體蘋果》，將會推出直播節目《如何講世盃》，並邀請咗專業足球評述員何輝，同埋網上足球評論員何Wayne一齊主持，用佢哋嘅專業知識同埋足球理論，分析吓分組賽幾場關鍵賽事，仲會預測邊隊會晉身八強o忝！趁住今晚冇波睇，大家可以開住facebook黐實《體蘋果》，聽吓兩位專家嘅分析，亦可以留言講吓波經。《如何講世盃》，今晚10點準時開Live！

《如何講世盃》Live
主持：何輝、何Wayne
日期：6月29日（周五）
直播時間：晚上十時

留名睇何輝撚狗

記往click 廣告

教訓下佢 咁囂張

屌啦 一陣又係到講乜野假對攻 高速來回球 突破足球理論
你覺得何輝會明你講咩呀 摺埋收皮算啦

何wayne
上次睇蘋果介紹先知佢係"生前必做7件事"個導演
利用網民
利申：冇睇過佢D片

仲未開波, 係咪取消左

仲未有？？

未有既

何輝會唔會頂佢唔順 趁呢個機會公開狠狠咁教訓佢叫佢唔好發夢收皮吧啦

[世界杯] I組 何Wayne 🇭🇰 vs 何輝 🇨🇳

何輝 [-1/-1.5] 何Wayne[+1/+1.5]

好似仲未有野睇

第一次live 就delay

有喇！

聲音畫面有冇問題; 喂！聽到嗎？

有畫面了

何蛇要袋錢入何輝袋了

何輝支咪好差

何輝個樣好似心諗: 要我同呢條友一齊講波

太自大了
何蛇明明係香港足球之父

何輝講緊野就咪撚插咀啦

何蛇好緊張咁, 氣氛好老尷

何蛇啲terms好似同何輝搭唔到嗲咁

訪問環節？

佢係咪驚到賴左屎先delay

好撚狗feel

何輝壓住黎打

屌你 何wayne好似想同何輝同level咁 好似fd咁傾波
但連自己講咩都組織唔撚到 跟人口水尾 係咁重覆人地講咩
笑死人咩

何輝講緊野 何WAYNE係隔離係咁講自己D TERMS

見到偶像果種感覺
緊張到

何wayne屌打何輝

Justin Choi 何Wayne 絕對夠級數同何輝一齊講波

笑到

咪係 何蛇好明顯高幾班

呢個真

何sir

何wayne緊張正常啦 何輝做開直播 講野實順好多啦

何輝好撚廢 又話比利時難贏突尼西亞 跟住入5粒 屌

全智賢見到張國榮咁

其實係咪蘋果臨時搞出黎，好似何蛇未準備得夠咁

我地何蛇一早估到盧卡古屈爆突尼西亞

何輝：唉

太緊張

屌奶星何sir側面好型

好緊張好似即興搞 完全冇夾過咁

何wayne好比人撚狗feel 屌

佢知好耐喇
何蛇話訓唔著

掉返轉就有
樂仔

點解何蛇唔教下何輝足球理論？

何蛇幾靚仔

教咗咩叫突破足球理論

何wayne:c朗蘇阿雷斯鬥突破足球理論
何輝:即係個人能力啦
何wayne:係呀

何輝「即係個人能力」
何sir「其實好簡單」

笑死 一句秒左

無禮貌
教佢野仲咁串

何wayne幾時上now做下嘉賓

好尷尬 何Wayne好烚熟狗頭...
"係呀係呀"

何蛇對個別球員既認識都幾少

何蛇好想講綠葉

佢忍得好辛苦

直頭on..on..on戇喇

何蛇完美KO何輝

又撚

屌你 想講自己作果d垃圾term 但谷住谷住無得講

丹麥講唔出

好柒

大家撳左廣告未

真係咁講？

講克羅地亞 我地香港直情有個專家啦

太宰二

何蛇: 係.. 係.. 係..

邊個

何輝: 烏拉圭 瑞士

何蛇: 葡萄牙 瑞典

分勝負

係咪即係引到哥倫比亞入主攻陷阱？

何輝屌爆英奴選人

其實獲加果個位 我幾肯定修夫基原先係預利記個祖高美斯打 點知重傷

金正恩

咁點解冇史摩寧

點解要有史摩寧?

係

佢寧願揀隻閘去打中堅？

祖高美斯本身係中堅 但係利記打右閘/左閘多

何蛇

撚o趙佢啦

係係係係係係係

何蛇有冇一句係冇「係」

唔係好搭咀

球霸小花

你點睇我 無恥到

做乜尻

屌
識唔識你呀

無人識你啊

香港足球之父都唔識

其實我唔撚識你

點會咁問問題

笑撚到仆街

何輝都好野

仲要話好多網民都想知 人唔笑 狗都吠

成日大灣區

又大灣區

何sir呢台戲做37仔綠葉同何輝做假對攻咋

撳左廣告未?

撳廣告支持下何蛇

埋個尾咁尷尬

何輝係咪cr7 fans?

贏咗戰術、輸咗級數

大家click左廣告 禁左廣告 彈左個廣告視窗出黎未呀
如果無廣告就熄左個adblock啦
之前大家無禁到搞到小弟少左好多收入
希望大家繼續比我cap水啦 多謝大家

賽後評

何sir傻仔指數: 5星

何sir 今日淨係綠葉19仔

係係係 之後突然間插入

係係係 係超級連結人

其實有d 悶, 好似小朋友對大人咁

同何輝傾計應該要串d
好似丹尼爾咁先有火花

點都撐何蛇

佢話講波係經何輝啟發呀嘛 如果真係尊重佢 做綠葉都正常

其實今日何輝已經完全展示咗何wayne只係將一啲普通野用啲好靚名詞引人。

何輝一句:姐係xxx啦。佢已經完全收皮。

不嬲何wayne都弱智

19仔

講咁多百痴term出黎咪又係嘩眾取寵，標奇立異

何sir:何輝不能做綠葉，一定要做主角

錯過咗…有冇link可以重溫

好似達哥
一離開房門就無貨

何蛇明顯留哂力，佢成日話當何輝偶像，所以今次就算唔同意見都繼續附和，廢事比人話

有冇link可以重溫